其實番SHIFT個D人係點樣社交?

如題

同返shift 嘅人社交

睇錯性交

反正返office既都冇架啦

記住ot呀

我都想知

利申：Shift+替位，完全預唔到時間

仲難

唔返shift都冇啦，根本唔關係咪返shift事

你放星期一，d fd放星期6日 how plag

返早更咪得
不過這些機會

有d又早又夜

反正都係早死
社乜交

咪又係咁
時間就像牙膏

全部調哂返通宵 唔想要社交

返得shift 仲諗住社交？

申利：返過

自己同fd都唔鐘意紅日活動
唔係返shift嗰班紅日通常都要陪屋企人老婆仔女
所以就算約都唔會揀假日

同返office hour 嗰班:
通常都係等佢哋收工約食飯飲嘢
咪揀收早(通常唔晏過4點)嗰啲更放工去囉
provided第日係夜或者放假
所以日間活動比較少

同返shift嗰班(同事多)就好玩好多:
有時都可能係返早放工去tea或食飯
大家都收夜會約放工宵夜遊車河傾吓偈或唱通宵k
咁啱大家放假咪會約吓出去囉
打波行山又好行街唱k又好
閒日放假去邊道玩都方便
唔駛等位唔駛迫
睇戲又唔駛排隊打波又唔怕冇場
泊車又平啲都幾爽
仲試過咁啱大家一齊孖day off
前一日調早更放工上機走轉大阪or台灣
勁正
再癲啲試過一齊返完通宵去沙灘游水曬太陽
玩到中午先返屋企瞓

不過久而久之的確會同返office hour嗰班疏遠少少
同埋office hour 嗰班(當然好fd嗰啲)會叫你幫佢哋手喺閒日做啲佢哋因為要返工做唔到嘅嘢
例如去運豬處搞嘢(我去開佢寫授權書俾我叫我搞埋)
幫手車老婆仔女都試過

利申:
返咗shift十年以上
早夜通宵都會返

屌奶星，可以同同事咁老友嘅

傾得埋, 一齊出去玩姐
又唔係話好深交嘅

點解你可以咁好精力

我比同事害過，都唔想浪費精力時間係佢地身上